東鐵又搞乜

部車係粉嶺停左勁耐未開車

開始了..

班隊友另類抗爭

有樹冧左 壓到電線 我都係大埔企撚左係度